召集所有壞咗嘅安仔

幾時到賓穎PK

壞咗嘅安仔係咪未搵返靈魂

報到

心穎Bb冧咪得囉

隻mouse壞左

我覺得自己好嘔心